ゆるキャン△ S2 聖地巡禮 - 甲府．身延線

由於周未落雨，所以好得閒可以出文
先上一張生果公園 P圖先

由新宿出發

食完飯已經天黑

山梨郷土料理ほうとう，清淡少少，味道唔錯

浸個温泉，第二朝出發身延

身延駅特典

Lm

LM

lm

LM
睇ゆるキャン搞到好想去山梨靜岡，浸温泉食當地美食睇富士山

可以同撫子坐同一張櫈

啲海報

搞到噤有啲老尷

好似要靠套動畫宣傳
先有人知𠵱度噤

鄉村地方好艱難既，人口唔多，景點又冇
有合作活動都話有個理由去下，平時真係零吸引力

身延饅頭，一口氣叫左12個，得三日保質期

味道好好，外皮少少咸，內面紅豆蓉，比其他地方既手信好味

車站門口手信店

志摩凛團子

身延橋

奇怪名字旅館

街景

梅花

貼真人電視劇應該版權較貴

合作自販機，成個地區完全聖地化

好似台北個貓站咁

有購物袋

由於纜車整修準備桜花期重開
諗住天氣好，坐落去富士睇富士山，點知天氣完全相反

身延線2個鐘先一班車

個志麻凜團子好伏
甜到食左1個頂唔順成盒扔左

團子一向唔岩香港人口味，平時神社果D死於都一堆人叫伏

打錯sorry

岩岩開始睇第一季 真係好療癒

芝麻凜我愛你 現在報電單車貨程 遲下疫情一過好似芝麻凜咁租架50cc咁玩

冬天好快天黑，唯有第二日再出發
坐左二十分鐘電車去山梨市駅，等車等左半個鐘
車站已經改建左，無左木屋頂
得返旁邊個廁所

有間大陸喱茶店
生意唔錯

真係有巴士，一日三班

巴士得兩個人坐，十分鐘唔到就到頂，一出就係呢個景
行路要1小時，仲要一直上山

後面係温泉，但冇開

落山行6分鐘到就會見到水果公園地標

咁又確實唔多出名 ...
相比之下，飛驒都有好多呢 d 海報先神奇。

佢老味，d 車疏到仆街，無車真係好撚惡搞。

由山腳行上去水果公園都要 40 分鐘，
之前車站到山腳嗰段加埋應該唔止 20 分鐘，
點睇都要行個半鐘。

左邊係兒童遊樂場，右邊係餐廳

CAFE & 劇場

撫子大叫絕景地方

CAFE內部，但原本間CAFE已經執左

之後已經無咩地方好去，諗住去另一個温泉，點知條路勁多車入，廢事迫都係算了

食下身延饅頭，等天黑

比較鐘意芝麻凜多

真係好鄕下
始終離大城市太遠交通唔方便就好難出名
不過相對上人少咗都會舒服啲

やばい （好好食）

我去嗰期見到有冰果海報
咁事實飛驒高山係有好多冰果景點

確實係飛驒既景點，貼都好正常。
只不過，相對身延黎講，飛驒出出名好多。

連飛驒咁出名都好多呢類海報，
咁身延貼到密麻麻都好正常。

仲有豐鄉應該都相差無幾。

執左！

第一次去排長龍食唔到，
第二次去撞正休息…

早知排長龍都等啦，好想試下個雪糕。

隔離 d 手信鋪既提子汁太濃，
雖然味道好正，估計溝水/梳打水一流。
但結果返轉頭又唔記得買…

執左...

疫情過後應該很多野結業

真係執左，而家換左間好似連鎖店既士多啤梨甜品店，但我覺得味道好普通

終於等到日落

第一頁未P過原圖

日落，5點架巴士話咁快就走左

唯有行落山

幾正，有少少早左行落黎

行到餐廳睇下有咩食

用山梨食材，味道價錢都有驚喜，仲有個果仁批

食完天黑齊，早知係上面留多陣

摸黑行落山，沿路有街燈同行人路，算易行

根津橋

已改建既山梨市站

執左

係，我第二季一播就想去聖巡

50CC夠唔夠做，好多地方上山又落山

預最少半日啦，1點鐘坐巴士上，浸下温泉食D野，坐5點鐘巴士或者行返落嚟。
但考慮埋山梨市既地點，1日幾乎係must...

d野大部分都係19年執
太過鄉下，無疫情已經頂唔順

半日趕到 PK，如果嗰日係假期，基本上只夠去 fruit park 或 溫泉二揀一。
走左班巴士又要行成個鐘返落山。

山梨真係無得急，巴士電車都係一個鐘得一班
無車無人權

個公仔先係重點

拎公仔出嚟其他人都會有反應，會話なでしこちゃんも持てるね，明顯都係聖巡中

lm
飛得返我都好想去

好幸福

之後係富士宮站，因為係身延線所以POST係呢邊。同甲府不同時間去既

去到岩岩關門，差10分鐘就入到埸

又會趕唔切

富士山本宮浅間大社

可以裝一樽走

一行出神社就大把野食，不過無開

非常幸運，見到紅富士

本次旅程結束， 由於全日本不斷係周未落雨，所以去唔到聖巡
而家緊急事態宣言已經全國解除，希望可以盡快去新地方聖巡

之前仲有GOTO TRAVEL果陣去左幾個地方，想睇邊個可以留言
1. 青森弘前
2. 福島會津若松
3. 新潟電車遊
4. 札幌小樽
5. 京都 & 大阪市内